卓普慕亭你做乜鳩

5:20開始

似save多過miss

向放針佬致敬

包皮個都樣

佢有名叫輸波莫停

其實psg當初jm買佢？貪佢夠平？

同巴簽奇雲王子有異曲同工之妙

次次都free transfer

買左幾多錢
太假

收左幾多錢

斯堡真係巴黎剋星黎

咁光明正大踢假波

假波